有無人試過擺酒請埋襟兄弟飲？

好多年前女友未同我一齊時，試過一路拍拖一路同一個男仔朋友玩得好埋，最後甚至俾人屌過。
今日搞婚禮佢話想請埋呢個friend黎，我應該點做好呢？

利申：果個男仔我都識，fb都有

你又會有面請人黎既

衰鬼識玩喎

3p

其實我地本身識個女仔之前已經識，關係都唔差，係我同個女仔一齊之後大家先疏遠

阿牛

你點知屌過

娶隻雞返黎做乜

有冇諗過人地唔撚想so 你

緊係請啦，一定要比佢上台致辭，再分開幾段賀詞當然唔少得你女友個處正唔正，第一次口爆佢有冇反白眼，中出左你未婚妻之後有冇好淫咁幫你襟兄弟奶返乾淨，婚禮就係要畢生難忘

樓主，你好偉大，為愛犧牲下囉，值得既

女朋友後來話我聽

處唔係俾你就等於雞？

其實可能最後真係請都唔黎，你又啱

都差唔多

痴撚線

俾$800 睇你咀佢屌過既女?

我俾$800 PTGF 陪我睇套戲 + 多$200 有得任摸同WETKISS 啦

其實請都未必會去
佢會話不如後補食餐飯
然後

我無話過佢個處俾左呢個男仔

唔同嘅，聽講有d人呢d時候會沾沾自喜

個日要睇住會唔會有個帶帽既阿伯入會場，如果唔係就

上高登問

咁都唔係俾你啦
咪又係雞

拆人情遊戲，有請襟兄弟

其實好小事
唔洗咁mind

我去過, 只係知自己冇撚左 $800, 嘥左一晚時間同食左D 垃圾落肚

你俾條仔屌一獲先咪公平囉

幫隻雞埋單.

笑撚死 俾十幾萬娶隻n手西番屋企

唔請就少件事擔心，你自己諗

唔好請，唔想嚟

樓主username正確，正皮

其實有咩感想

咁都問得出 你老婆智商幾有問題

你係襟弟咋

初戀戴綠帽

又一班毒撚

3p 啦

男人老狗
話唔請咪仲小器
講氣度都輸左啦

n手西照收 利申:前2任ex都係處

咩阿伯？

你就想有你份

真羨慕

我有個前度當年結婚都有叫我同我女朋友去, 我都有去， 無咩呀，做足人情咪當朋友結婚囉， 始終開心事嚟嘅

新郎哥知道你地以前咩關係？

你老婆完全無唸過你嘅感受

我見過 我真係見過

你條女（老婆）又幾有趣架喎

佢話呢個男仔都唔係俾綠帽我戴果個，無理由介意

wtf

好多笑點

哈利路亞 chance

咁不如請一枱女家前男友啦 無理由介意既真係

即仲有個俾 你既男仔

屌
笑到噴水

屌過既又一枱 唔好介意啦你

點解唔請埋洞房？

分分鐘成枱都係老襟

新郎新娘講誓詞個陣，成枱老襟懷念新娘光脱脱係床個樣，新郎一邊係度好感動喊，另一枱老襟就個個扯晒咁係度回味

食得太多處 已經攰
間唔中搵下啲有經驗都唔錯

你咁撚樣都仲係男人來?

做乜尻啊樓主你

屌你老母 士可殺不可辱 佢俾帽你 你仲同佢結婚 你食撚咗屎呀？

一次不忠百次不容

樓主食開屎？

戴過帽都仲一齊

湊夠一枱未

埋單埋到尾

一陣又會俾人話你係毒撚黎
N手西都唔食

樓主條女我都屌過
幾窄

樓主真係偉大，雞都娶

好多年前女友未同我一齊時，試過一路拍拖一路同一個男仔朋友玩得好埋，最後甚至俾人屌過。

佢話呢個男仔都唔係俾綠帽我戴果個，無理由介意

你未婚妻係每次拍拖都送綠帽？

單身派對請埋班兄弟交下心匯報下有咩心得

大方啲，如果條友已經有老婆或者有女友，就一齊請啦。如果仲係單身就無謂大家尷尬啦…

話唔定第時有得交換玩下…

太假膠

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

假膠下話？

請埋我得唔得，想睇下樓主有幾on9

唔係咁開心下

樓豬一係假膠，一係大毒撚，唔娶隻雞就無選擇

請啦 比佢睇下邊個傻仔幫佢接手

好人好者點會娶件十手西返屋企

樓住好偉大

請啦，帽事嘅

開多席俾前男友
記得留個俾自己

我
條死肥仔仲柒下柒下咁

樓主唔介意咪得囉 反正我地網上巴打+ 樓主一班朋友同親戚只會遮住半邊嘴細聲講大聲笑 反正果d咩我都屌過個新娘 好撚放架， 有個傻佬娶隻臭雞幫人埋單 依類口賤說話又唔會俾你聽到
樓主大可以自我感覺良好， 催眠自己：我破左我老婆處

係咪痴撚左線

冇野好講

呢個po攪咩

每次睇都覺得好有道理

痴撚線，你地既人生價值建立係塊西度？
睇死你地都係青頭仔

請唔足一檯啦

係，不過果個我話左唔會請

樓主d襟兄弟夠唔夠開兩圍

近幾次係，不過我都係後來先知

唔夠

咁既女你都要
而家全世界無女人咩？

今鋪你唔介意請佢黎飲 下鋪就送多頂綠帽比你啦

樓主要佢好呀,唔好放出黎害人

樓主真事嚟

唔好請。

完

點解會娶依D 女

咁你到時唔好飲咁大

認同

咁你都娶得落，真係有風度

有幾次係，無三不成幾，最少三個Ex，三個帽，有係即是有唔係，+1。
7個再加你個帽=8個

玩命

你搞大左佢個肚??
有咩理由要幫呢啲公廁埋單 婚後準備收多幾頂帽啦你

等睇我是新娘的前男友潮文

咁你都知

無搞大過

認真 其實你介意咪唔好請囉
個婚禮係你地兩個
你兩個開心就得
你唔想請又唔會有人話你小氣

btw 睇過你之前啲post
咁都肯同你女朋友結婚你都真係幾鐘意佢

一個女人可以背住你，比其他男人屌嘅時候諗緊咩？爽？刺激？
定其實你可有可無，自己諗下啦
他日你帶個仔落公園玩，其實老婆係屋企比其他人屌緊，翻上樓你聽到你老婆淫叫聲，叫個姦夫大力d，快d，老公就翻，你仲企係門口比個仔問，爸爸做咩唔開門？

講笑姐，未必發生嘅，但你自己知自己事啦

你知唔知去飲同d唔識既人坐,冇話題好尷尬ga?

你緊係要請埋你未婚妻所有ex男友啦（包括派帽果d）

到時佢地坐埋同一圍就可以有共同話題la

大家傾下係台上同你錫緊既新娘 以前係床上有幾好砌

想像下佢地成班有野岩傾 會有熱鬧幾開心

留名

樓主請你去飲，咁你去唔去呀？

你條女都真係名仆街 條條仔都派帽 仲要咁同你講
你肯要左佢真係好 唔好再放佢出黎害人

老實講 樓主你都唔知有幾多襟兄弟

話哂一場兄弟

原來你有上連登？

其實我真係唔知，我概念入面應該有半圍以內

你咁好想像力，好似有曬劇本咁

話曬你第一次擔正男主角，寫慘d比你發揮下

我點慘都唔緊要，不過唔想俾仔女知道

咁我就唔知佢有冇同佢老公講呀..
不過佢放咗我喺個枱都係舊時sea cadet同中學班朋友， 十幾年冇見當聚舊囉

如果係堅既你同條女講開多兩枱寫大大個牌男家襟兄弟(中出過)/(冇中出過)睇下佢有咩反應
咁既女都娶希望巴打係假膠

樓主帽到傻撚咗

樓主

屌假膠

台灣人比較開放？
我台灣fd都話台灣人唔介意呢啲(台妹) 例如ex可以係現任既好兄弟

你冇返個雙門大衣櫃都唔夠放你啲綠帽

但個新郎自己都知？

果啲屌人處女情結
鐘意佢唔應該介意
話人大男人主義既人去左邊

痴撚線 俾開帽既女都要

我記得巴打有cuckold癮 而家仲有冇 想屌你準老婆

有，不過我未婚妻而家好保守，唔係話屌就屌

當時我唔知佢嘅歷史嘛，我都係後期先知

未婚妻保守 會比帽你帶又想請ex黎飲 你比佢contact我我驚比多頂你帶 隨時我出現埋係你酒席

樓主記唔記得我
笑你女友同埋入醫院嗰個
估唔到你結婚了

係真

破咗女友處
應承咗同佢一生一世

襟兄3缺1開枱呀，叫呀嫂嗌多個嚟啦

原來係你，改左名唔認得添
好返未啊？

有幾多人可以搵個處結婚 ？

其實你有cuckold癮 點解會介意請埋成班襟兄弟

樓主有錢？所以可以埋單？

入完一出嚟就冇痛
希望巴打可以向前看

其實我心情係好矛盾，因為到時賓客入面知道我戴過綠帽嘅，應該有唔少人，但如果請埋襟兄弟，更加唔知人點諗

cuckold
咩嚟

我有向前看啊，有心

無錢，普通香港地打工仔一個

咁不如唔好請
嫌仲未比人笑咩
如果賓客知嘅一定暗地笑你
請埋襟兄貪好玩咩

淨係知你好愛你女友
其實到底愛佢邊度
多口問下

大波好砌
其實我地平日好多嘢都夾，大家相處都覺得舒服

原來係你都當老婆係雞, 都啱架, 因為真係

覺得女友好砌就等於當佢係雞？唔係啊嘛？